今日有幾多傻散比人震走左

樓主唔係？

熊熊哈！

L vs Kira

秒殺上面張圖

堆圖我整黎貼入淡友post
仲有廿幾張